做乜最近好似個個跟我一齊打Ok?定我諗多咗？

Btw ok

btw ok

OK

ok

個個錯哂

我係打 Ok嘅

Ok

Ok，溫書唔Ok住先

Ok，再傾

O你老母